I am not a man

I am dynamite.